七一遊行下午3時出發 3時半龍尾離開維園 5時到達終點政府總部 人數明顯較往年少

七一遊行龍頭抵政總終點 人數明顯較往年少 (14:46)

東方？毓民打工份報紙好心就唔好quote啦！

完

根本班港豬安於現狀

要打丁 不了

迷信上街真理會達到 應棍

其實今年唔少過舊年 因為條路無野塞 好順 同舊年差唔多
不過大吧港豬係屋企做keyboard fighter 就話出黎無用

香港人講團結就好次細路仔玩泥沙咁3分鐘熱度

原來大家好滿意淋病？

鍵盤戰士話出去果班先係港豬

新派佛系港豬，六四不了，71不了，投票不了，緣份到了共產黨自然會倒台，香港自然會獨立！

要賭馬 不了

叫人地上街坐監, 自己收錢
新一代醒了
努力工作, 做實事
上街咁on9, 不了

去又俾連登仔屌唔去又俾連登仔屌

遊行無用，喺條街掟磚然後被重判幾碌就最有用

咁多人出黎，共產黨一定嚇死啦

今年上街既後生真係少 多數係40歲上 後而好多c9 啊叔

反而*

係無用架 我地child登仔個鍵盤扔死中共

以變成行路既嘉年華會